（集思廣益）應對平機會岐視方法

學返on坪360玩 港人優惠😀 先將價錢定貴10倍，再寫有港人身分證既1折優惠 咁咪唔驚被告岐視
如果淨唔歡迎大陸客 就加埋用外國護照都有優惠
歡迎討論